冇圖，真係冇圖，真係冇圖呀，你信我啦。

拿真係冇呀

。
。
。
。。
。
。
。
。
。
。
屌 都話冇

屌 你好野

正評引伏

屌 你好嘢

🍤🍤🍤

難分

真與假

Ok u fucking win

Hi 你

屌

Hi你老母

講左冇架嘛

！

比負皮個啲咩意思
你講！

我依家宣佈唔淮你地再擺低粒膠係度！

再派膠本博士要嬲

仲要咁撚大粒 係咪搏打！！

膠係比二樓唔記得轉ac

邊有

本博士嚴責派膠佬

屌你 冇圖學咩人開post

屌你 唔睇topic 學咩人入post

Ok you win

擰甩你個頭

正皮引伏先

:-黎呀黎呀

我信ga 我真係信ga

我都信你信架我

我放低粒膠就係要你嬲
你吹咩

強烈要求依位巴打收返粒膠

( Show Blocked User - IQ博士 )
好好玩咩
出賣低質post
死返高登啦

你就低質

屌嬲 真係無圖

good job
幾驚有圖

Ok u win

我見到有圖喎

你好嘢 正皮

正皮引伏

小雲和小吉
我屌你老母呀！

俾幅圖你

真係無圖

你贏

lm

比
再正皮引伏

我屌你樓主正仆街

屌哂你地老尾咁多正皮，滿心歡喜入到乜柒都無

你地試下再比膠

好得意 又大波

你個名 死mk收皮啦

留名